"Nee, nee, dat is morgen; en ik wilde vooral Knightley zien tegenwoordig juist om die reden .-- Zo'n vreselijke broiled morning!
- Ik ging over de velden ook - (sprekend op een toon van groot slecht gebruik,) die maakte het is des te erger.
En dan niet om hem thuis te vinden!
Dat kan ik u verzekeren.
Ik ben helemaal niet tevreden.
